依期一齊旺 ! 大家唔好針！[235] 利物浦日

點解係我

仲有咩驚得過榜尾對第7名既
都可以讓半仲要落飛?

法乙半大 3串4 gogogo

我屌 想問下利記半大得唔得姐 係咁禁F5見冇人回應 先知自己1001

蘭斯中伏

利記又轉盤

買左就得

巴打邊場？

買左+1/+1.5 既巴打有福了

歐聯咩都可以發生

仆街買左利

屌未買

難玩了

點解咁講

你個名

利記100%波啦理佢轉十個盤

咁驚咪500蚊轟落羅馬W

雖然我都唔知點解有福
但我望到你個名

屌你 1 > 1/1.5 > 1

以羅馬往績半細應該無死

打比郡鬼盤點會係平手盤

尼奧特
蘭斯
各入多粒完半場派300

我

lm

巴黎F.C. x x(

Lm

林巴係咪skip

呢到好多人買個幾場波
全部波都勁鬼

乞衣仔lm

momo lm

做咩？

若要生活好 訓身利物浦

做完野一望
要屌波了

LM

好想照屌落去

利記個盤有D似琴晚場俄超

求水

尼奧特
蘭斯

走地角高手羅富住巴打係邊

ln

全

跟實

唔玩盤啦
今晚d盤難玩到痴線
玩走場

byebye

走場

走地
買利記半和仲開心

走場正衰仔

呢場一係買羅馬一係唔買

發夢夢到既一定要重注D
發過六合彩號碼中左幾千蚊

利果種廢

巴黎nba半大得5得

主客

歐聯邊有盤睇

00咪踢啦

小注心水先

跟左幾十蚊信下手足個夢

蘭斯

買左卡迪夫城想jump定 好鬼

屌打比回到

做咩法乙今晚咁正氣

入多粒

屌卡城好撚鬼

Why

利回...........

半大cashed咁都過到關

美斯巴唔係有第二口？

Nba

其他隊都入晒差巴黎FC

蘭斯差你呀

卡迪回到上天台

最鬼係打比收起 兩個主力射手 （M. Vydra）（ D. Nugent）
卡迪夫依舊強陣

但卡迪夫回飛

真係好唔make sense

快啦！

尼奧特 笑左 3.18半大

唔怕啦 卡迪英超實力

蘭斯半大扮羅馬叫

平手已經鬼
回飛回撚到
唔賭la 俾返d錢我ok

入多粒比比面

法乙好似要取代荷葉啦

巴黎 比斯特 同南錫我都skip左
正正就係呢3場仲係0-0

一係追和一係比人入

鬼咩，諗正路d,馬會送錢，唔係唔要呀？

買左就咪淆啦 比啲信心 淆有咩用

打比真係好恐怖

本身想要打比fg 但skip了

斷了

On9GFCO 比人連入兩粒

睇盤係要羅馬

其實我覺得睇盤係參考姐
不宜過分高估
如果睇盤一定準 , 就唔洗咁多手足Jump 啦

p.s. 花生

好刺激呀

咪係 下下比你睇穿退得休啦

準備好未

打和再次回合呃錢

今日D波真係唔識買,開開心心睇波算
小注左利羅大睇入球SHOW

羅馬鳩鳩鳩

1.92 1.92 卡迪最後

羅馬落飛落到...

喪彪唔喪了

法乙冇半大

或者係莊家知d 賭仔會睇盤買波
咪整到d 盤鬼鬼地
嚇下賭仔

次次都俾你睇穿
莊家點賺錢

利

唔買都買左 睇利記算
今日買左沙拿波衫會唔會燈到利物浦無波入呢 次次買新波衫都好撚燈

有冇手足有手機link

巴黎 卡迪

羅馬好廢

未入局

大船

6串1半和斷係羅連安特手上
仲要係烏龍球

唉 1/1.5冇入手 卡迪又唔敢買

卡迪準備沉

旁證洗唔洗玩旗

真係屌左出聲成6K

廢明差D....

差d 1-0

差啲1 0

差D入

主場氣氛好癲

可以買羅ng

中？

個旁証

屌你旁證支旗點呀

旗都甩埋

唔中佢只係$0

無得吹越位 旗都爛埋

旁證玩夠未

利狗角大又等死

笑到仆街拎住碌柄

知你弱點.,

9買

慘 點會估到係傻西蘭c唔正氣

買左少少羅馬w

收左錢啦屌 1-0

慘死

我仲sad

羅馬唔得 利fg

屌屌巴黎FC 下半快手入 尼姆入多粒

係咁失

完全唔撚掂WO 羅馬

攞左冠出後備仲同你正氣?

卡迪夫城......

屌你 嚇死人咩

利d 球迷瘋狂boo羅馬
其實都算幫到防守

比人入多粒咪算囉

冇100% 不了

利條中場

買左就唔好驚啦
渣ga

4強首會合細波多？

水戰 角大黨jump

利fg得1.3x

卡迪夫99地咁

自己掃人腳扮傷 ON9

原本想等陣買大，回得太快淆左，10分鐘回超過1格

OK 買得羅馬嬴

換走佢利就屙撚
後備冇個掂

唔想踢就走口廿

賽前冇買一定買羅馬ng

屌 ox 首名入球十幾分鐘就準備收皮

張伯倫似斷韌帶

三千巴

利咁快傷

出老母

有排抖

利針

利玩完

唔關人地事，自己踢埋去

利慘了 無左個快既打反擊

屌 黑撚到痴線

利冇角既喂

張伯傷出

羅馬fg 盤 準備gel了

卡迪夫比人禁屌

開心仔 雲加又贏一仗

羅馬有角就叫糊了

要左半大 係咪要JUMP

1角

咪撚gel

一個反擊就夠 買左就等啦 驚西咩

老母上了

打比羊 利記gel

差啲

屌 差d 0 1

中柱

屌

屌 差d

神救

好撚靚

柱神救?

羅馬有啲睇頭

卡膠拍落柱

擋到都接唔到實

靚到呢

收埋射手都4射

好慘打得起就要休息

羅馬

換左咁耐仲係擔架行緊 ?

屌 卡迪上力啦！0射門踢咩波

羅馬個陣好屈

濕濕地 又少隻快馬

羅馬中場完爆利記

張伯傷出後 羅馬好似信心大增咁

c呢

差好遠

其實張伯倫去左利記進步左好多

羅馬瘋狂落飛

高普真係教得好

咁你呢?去左獌唔覺你進步左

錢！

教壓逼幾好

馬大巴

我係全能

利申終生阿迷

驚沙拿

沙拿射 捉硬

卡迪夫上啊

10.5b jumped

goal

Goal!!!

1:0

卡迪夫好球！

0:1卡

Cardiff goal!!!

0:1卡迪

巴黎F.C.

文尼。。。。。。。

羅馬再力頂！

一屌就入

文尼

文尼條戇鳩 橫傳啦

單刀飛機

On9

垃圾

廢到。。文尼

飛機

利反擊真係車尾燈都見唔到 但最後炒車

再射高d丫笨

傳就係.

整定猁真係贏唔到

返屋企食屎啦 咁都唔入

利狗今場要打飛機

第2腳踢上天 文尼..............

好波文尼

我竟然覺佢會橫傳

文尼二連柒

又失

真係再射高d

打飛機

文尼係得一個月？

沙特拿去呀

幫人救波

死NIGGA

頂撚住羅馬！

文尼地波入左啦

交屁真係

巴黎我過關差你

無啦啦上力

2c

咁既機會都飛機

文尼去打後衛啦

巴黎快撚D入

巴黎 尼姆

巴黎FC肯入未…

角細gel

你個早餐凍過水

唔通今晚大莊要做野

屌你文尼

沙特同我輾爆巴黎

有冇ching買左半大

羅馬力頂到尾

同路晒

文尼幾次機會了。。。

文尼收左幾錢？

巴黎入波未

文尼三連柒

巴黎12射 肯入未

文尼收咗錢

文尼究竟係到做咩

文尼派膠日

文尼真係倒米
要射就傳
要傳就炒飛機
入硬又炒

收左美巴錢

GOAL?

廢明自己上好過傳比文尼

炒波底

Goal

365?

FAKE

fake

Offside

Fake

Goal?

又係文尼了

假goal

LIVE緊以為GOAL咩呢.

文尼想做齊所有最7既野？

嚇死

文尼又領一功

羅馬謝晒皮

原來真係好多人賭波唔睇波

睇app就有 live吹走左

紅牌未

高普指住 : 你條仆街黑鬼想起尾注

文尼好波

真goal了

1-0

有廣東話一定睇

又goal

沙拿 世界波 1-0

沙拉

有線一舊水睇到完季

都係沙拿 靚到

真goal

屌你老母沙拿真係癲撚左

dllm 球證買左打比
三球卡迪必吹12m都冇比

球皇

巴黎快撚d入啦

屌沙拿cls

控甩仲要兩個訓低 笑

埃及美斯！

領先緊 怕咩

交屁可以返去收下皮

換走黑鬼

我轟不賣垃圾 柢輸

呢個沙拿今季表現搞到我起晒雞皮

屌 又係沙拿條on9 仔

沙拿好型阿屌

死角~~~~~

羅馬gg

世界波

羅馬898

巴黎快入

抵輸 沙拿真係好撚勁

靚到痴撚線
印球衣了

去左買個m記返黎就入波

靚撚到

冇錯 又係我

沙拿勁到....

利物浦 gel

羅馬攻都攻唔到

禁屌到咁

沙拉靚撚到 無計

主客叫湖

Wa

米拿中楣

洛夫雲中眉

求走盤

怕咩 咪又係西布郎劇本

羅連紅 尼母比多粒黎

羅馬給力

針

羅馬w有21倍

真係踢，羅馬同利真係2班波來，點踢

蘭斯nba

高普既反應又係經典

利今日有態
不了

利記上力

文尼屌你老母

利記搵到方法啦 roma 88

巴黎求你快入

唔通真係主客

利記比c啊dllm

文尼有邊樣係勁?
扭又冇
射又冇

文尼4連7

身位 快

文尼屌你咩

文尼又救

文尼 - 機會浪費者

利快入多粒穩軍心

on99 文尼

文尼：半細 我要半細

文尼今日負責解圍？

個女球迷

不如文尼練橫傳啦

羅馬做緊乜9 發夢咁

巴黎fc求你入一粒

失一球之後開始黎料

文尼轉玩田徑啦

屌你老母
巨根入返波未
1-3未

Fc Paris

拍住個老野

文尼正常少少應該半場456

巴黎 入ok？

巴黎 禁屌唔入

沙特魯頂住或嬴一粒

456就唔敢講
但上盤就暫時穿盤

如果唔係文尼on99
一早輸左3-0 都唔奇

F.C. Paris 快

巴黎唔該 入佢老母

巴黎

利狗球迷好煩

半場13射7中

有冇人覺得羅馬兩邊比人任爆

杜亞斯2.5b咁都開唔到 不如死左佢

利太快姐

20

3中堅係咁啦

2:0

2-0

2:0???

羅馬88

羅馬jump

2-0 沙拿

要2-3了 半場2-1

CLS

沙拿係咪有痛？

訓得

針了 2-0

病

巴黎乞求你入波

講左沙拿會入 準備第三粒

轟出品

仆街仔入球GEL頭

沙拿 2-0 羅馬 先岩

沙拿勁到

主其他

半大咁都得

巴黎請入佢老母

羅馬真係好廢

沙拿 金球獎啦真心
神到

針，訓教算

利物浦上盤gel

唔想痢攞冠軍

羅馬輸多幾粒啦 巴黎入啦屌

廢明傳得靚

輕鬆

巴黎入未

有冇人重傷

好撚癲 俾佢中前場搶到波就仆街

利> 羅>疤

抵死啦羅馬 唔刷角

李母真係唔想升班架,對家幫佢入架咋.

卡迪你想....

神奇更衣室

韋根攪咩

沙特拿頂多15分鐘

Push

求反cup

沙拿

3.5B 有希望了

中前場迫撚到羅馬氣都無得唞

沙拿firmino朋友隊

巴黎入喇好嗎

入幾千又輸晒 每日咁輸真係唔係辦法
羅馬 我都唔望有得贏半格啦
只求杜亞斯開個2.5b比我就得

入佢老母

尼母 對家紅左個就快D入多粒啦

屌住呀沙特 過多十五分鐘gel 爆

垃圾巴黎

成隊都跑狗黎 快到

巴黎求你入

本身鳩買
依家覺得有機
係咪錯覺

唔好腳仔軟住

只求走盤 不求贏盤

巨根成班開完sexy party腳軟
上半場on9
唔會好似蘭斯咁反cup
但求開個大算

彪哥專心玩波 ok? 唔好搞d畜牲啦

若要生活好

巴黎入啦

難d 兩場打緊邊爐

巴黎起腳射佢老母啦

巴黎求你比我追翻羅馬條數

屌你老母 巴黎班黑鬼返非洲la

就買利物浦

高普決賽記錄

巴㴝吊你肯入未

mane球單刀入埋既話

10鳩幾射一粒都冇

杜亞斯半2全2
一齊降班喇
客仲有機保級都踢成咁

而家收咗錢就唔踢 屌你老母

尼姆輸兩粒開大ok?

feel到 82分鐘1：0

屌 我地個名咁撚似

巴黎入佢老母

9.5b可入？

法乙全部有入波，就係巴黎1球都冇

沙拿跑得真係好快

巴黎你唔入佢老母我點屙屎

批准

巴黎想點撚樣呀

之前想改你個名
但想贏狗會 改個惡d既名

差唔多啦

蘭斯都反cup 41 巴黎。。。。。

巴黎入未啊

唉訓了
戒賭了 無運

巴黎似要0:1

查多魯比人攻左80分鐘 係時候最尾10分鐘絕殺佢

仲要紅牌埋

試下未完場唔好慶祝住
利申 同路

完全無諗過要贏
係你地自己入

巴黎入得

杜亞斯 屌你老母 入波啊

巴黎快D啦

屌你老母巴黎快入

沙特魯頂住

冇時間啦

82 啦

唔買馬啦
專心玩波一早贏5,6皮

沙拿3球或以上好似有11倍

巴黎快手入波

巴黎尼娒

杜亞斯2.5大都開唔到 食屎啦..

巴黎入波抽一位巴打含

巴黎命令你入波立刻！

吹雞完場啦 都唔撚入架啦

2.5b苦主

巴黎快手入

法甲法乙既巴黎都係咁上下

屌你巴黎 踢80分鐘唔入波把撚呀 1-0呀屌你老母

尼姆入多粒好嗎

lm互含

中硬利先

仆街巴黎斷腳死

查多魯絕殺佢

屌你老母入佢啊

入！佢！老！母！

巴黎入喇屌

啱啱先發現買撚左利10.5角大
又輸撚埋
大家快j 9.5大
肯定開10角

有冇利10.5大既手足

沙特gel

巴㴝dllm

11大

被人入啦 10幾射都唔入 踢黎托咩

絕殺1:2!!!!

巴黎1球保你全隊安康

訓

巴黎 只要你贏 我就追得返羅馬條數

沙特

輸完未

巴黎0：0針得

圭維利好波
支持你護級成功
仲有機

巴黎針 沙gel

法乙其他隊比1球巴黎啦

Jump

巴黎入到佢老母一世球迷

尼姆開到2.5大派1000

垃圾巴黎 我去翻睇波 你老母

算吧啦

巴黎dllm

屌你老母巴入喇仆街

今日針好多

唉

巴黎狗黎

巴黎入未啊 叫親巴黎都閪

射都冇射仲係15射 吹雞啦垃圾巴黎

今日d 波難賭

?

又紅 尼姆對家

唔好以為叫藍妹我就唔敢打你

絕殺再絕殺
一齊降班喇
傻仔

尼母唔goal仆街死

屌你咩巴黎

巴黎入一世球迷

巴黎全部仆街仔

巴黎絕佢老母

又可以blacklist多隊

咩做善事贏錢 請完班fd食飯輸到仆街

絕喇屌你老母

絕佢老母殺

巴黎求你 我條過關只差你

收得皮

點解咁多巴打買左巴黎

巴黎豬半

照我今日運氣 應該會贏哂架

same

巴黎件3號 仆街死啊屌你老母

輸閪晒

Cfu

因為cfu

李母想輸啦

輸埋佢啦垃圾羅馬 踢到pat屎咁

尼姆果場腰斬未

羅馬cup 90倍

紅埋

尼姆做乜9

紅牌2.5B gel

屌多手串巴 利 卡3串1

羅馬攞番個作客入球得唔得

羅馬刷唔到c jumped

4串1又收

巴黎針到

尼姆

韋根俾力

我同你一樣

尼姆果然唔想升班
巴打下場唔好買

完撚左啦傻閪

。

留乜春 你攞景？

中左既話收少成千 真係屌出聲

巨根唔想踢
快d被炒456
好廢呀

修安聯都好比力

10M

巨根真係升左班之後hea 晒

想入9.5s

羅馬主場勁過作客好多

3 0

3-0

30

炒佢！

馬拉狗成撚日放事後搏咩

冇人理 笑死 仲要先覆自己

羅馬條後防

刷角啦

人地輸左幾千萬由鳩佢

廢撚到

利讓多幾球都得

睇黎都晒時間 好彩平注

羅馬進攻弱到 自然俾人壓住屌

聽日買馬？

文尼入到好似跣親咁

主其他有望了

不了

唉cash out 唔賭了

利11c派100一個

又輸光光

馬會咁升降盤fake死人

同一鋪蛇對 冇啦冇啦

屌卡迪好過 入多粒比我回血

美斯巴條波蛋2x3 係咪有機

利入多粒就入硬決賽

利踢到曉飛咁

4-0

4 0 羅馬可以番屋企啦

癡撚線

跳樓了

Gel

決賽見

4:0

猁第四球秒收 追番個盤

仲有成30分鐘 追多粒先

主其他有望

唉垃圾痿根，好彩痢正氣

決賽見啦 疤放條魚腩出黎
無計

沙拿2入球2助攻 癲

球球都同沙拿有關

疤點輸

新美斯

好心佢放多個人守左路

睇個勢仲有得入
岩岩影住托迪個樣灰到

買唔到8.5b

疤作客俾人反cup

卡迪頂住

9.5s jump

想買冇柒頭

巴塞當日係點先比羅馬入三粒

巨根細波全軍覆滅
巨根下年再降班喇
唔想踢就派後備
你老母

主隊換左神鋒出黎

一個姐

笑

羅馬跟左利個節奏 點會夠玩呀

頂住！

利Ng 得返1.66

利記4粒唔夠仲攻緊

驚好似疤咁

事實證明
盤路真係只供參考
不能盡信

韋根 PETER堡 我屌你老母

卡迪入多粒啦

梳士貝利cup佢老母

係咪未見過佢15萬一場 仲想bin

布力般入波未

利3.5b cashed btw 文尼好廢

點解可以買得咁柒

盤路話俾你知買唔買得過
無話俾你知贏唔贏

我輸就bin架啦 唔比？

5:0

5-0

好彩屙左in

😂原來新會然 sor

頭先9.5b有3倍

第四球都未派就入第五球了

好彩買左ng

吊卡迪夫

屌卡迪夫

打比1:1

利又大炒

主其他1.48

卡迪夫求你cup

你最撚老啦on9

照買第6球

卡迪夫入多球啦 唔入既話 利11c都冇用

ching都幾多主人 護主犬唔係淨係得一個主人咩 你進化版黎?

Ng 1.64

#849即刻唔見左

好彩過番條8.5B

7萬8好撚新

玩完

卡迪2個12碼都可以射失仲有人買

好彩冇追羅馬ng

感覺下球係文尼

神鋒入波？

點解會買角細

打比反cup

買左第六球no goal

正路波

48000 2x3型到

唔見左都要講出黎
識block人好撚威咁

下場先

三叉戟

邊個咬佢就block 條傻9淨係睇到佢主人

燈到 即刻fake

睇唔到有咩本錢入波

卡迪夫w 利11c 派100

可唔可以含你條撚沙拿神

lm!!!

利狗開個主其他比我止血先啦

支持卡迪cup

晏就仲有人用俄假盤去度利個盤

羅馬慘

留你老母名咩 問過風紀未呀

打比反cup呀

真心狗黎

卡迪

卡迪入佢老母

風紀都乞錢

冇咗salah可以試下羅馬ng

卡迪唔比人入多粒都偷笑

梳士goallllllllllllllll

想屌羅添依家

梳士cuped

屌你老母英甲快lun d 全部開大波

召喚冰封俠

盤蛇無左 就咁快含第二條撚 我係盤蛇傷心死

沙拿朋友隊無沙拿 no goal了

仲有冇水, 買左8.5B 追左小小. 但仲差好多

似no goal 夠了

布力般！

屌人乞衣
依頭係到乞

利9.5b，今晚真係打爆莊

打比要cup了

人夫城入未

我琴晚愛記反手gel角大 佢bolck9我

盤路一定打毗郡贏

停哂c搞咩

51

條撚屌只準州官放火不準百姓點燈

唔好信咁多盤路呀ching

9個咋喎

冇膽追

ng cashed

真

卡迪果場啲球證我屌你老母 咁多球都唔撚吹罰

8.x Roma ng有冇巴打中

10

10c

我個no goal 屌

畀多一角唔該

10c 訓得

卡迪夫jumped

又中

卡迪夫仆街

輸埋

2比1

cup 得唔得

打比

事後蛇

梳士頂住

食撚屎啦卡迪夫

仲有球

打比真cup了

真係鬼盤

森林唔識再入 比多球開大

俾多2 c ok ?

唉 早知all in痢算數，卡迪又針痿根又針

追多球羅馬

屌佢卡迪夫

你啲角大水好準

卡迪追和 森林大波 抽兩個派一百

神鋒又入了

Roma有一球作客入球 返主場又要大炒出線

卡迪夫dllm

派唔到了

仆街卡夫 屌你老母

12m

卡迪假撚到

羅馬12m！

無上一陣 個百姓家奴通緝犯又比人屌
仲要唔敢駁

跟你買c好過

5:2

再追多球

7加

沙拿隊

嘩屌 唔通羅馬下場又玩3-0 呢D劇本

跟左八十分鐘好波 一換走沙拿係咁派膠

追唔撚到屌

卡迪追和 抽兩個派100

唔奇

我！